今日有人死既話，林鄭要負全責

歷史永遠記住佢

林鄭唔理會死幾多人都要立法

林鄭死先啦

唔會有人死，放心

[反送中] 請大家一齊𥄫實呢幾位議員